運動正在被破壞

在下4月28號有感佔中三子案上街遊行反送中，如今不得不得到個結論，這場運動正在被破壞。訴求的焦點在被模糊，黑社會政府警察全班人不斷在試圖激怒羣衆。
冷靜！冷靜！冷靜！

我苦於沒有良策，也不敢去前線，另外雖然來港已過十載但我的廣東話依舊有口音，去了做不了弟兄反被當做是鬼，只盼各位保護自己，一定要善用世界輿論的支持和同情，跟住中美貿易戰的節奏從旁助攻，這場冷戰才剛剛開始，之後有大量機會可以打擊港共，現在不需爭一時之長短，只要把這個港共政權的外衣剝下來，把他們的醜陋面目暴露在青天白日下。最近匯豐兩高層辭職的事件提醒大家一定要看住了香港4000億美金的儲備，這筆錢才是香港自由的根基。我覺得現在是時候冷靜下醞釀下等一等貿易戰的進度等一等美方的法律流程。
各位要有自信，香港捏住了共黨的春袋，人的認知mindset的改變並非一時一刻，年輕人要等一等民意的凝聚和統一。現在共黨的醜聞越爆越多，他們的社團組織有致命的缺陷，每次權利交替都是你死我活，等一等緩一緩，他們一定會自作孽而不得活的。
祝福前線安全健康。

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

final push